<resources>
    <string name="app_name">ptselektronik</string>
    <string-array name="electronic_name">
        <item>air fryer</item>
        <item>blender</item>
        <item>dispenser</item>
        <item>electric stove</item>
        <item>mixer</item>
        <item>pan</item>
        <item>ricecooker</item>
        <item>steamer</item>
        <item>teapot</item>
        <item>toaster</item>
    </string-array>

    <string-array name="electronic_harga">
        <item>Rp5.000.000</item>
        <item>Rp530.000</item>
        <item>Rp3.500.000</item>
        <item>Rp3.100.000</item>
        <item>Rp620.000</item>
        <item>Rp250.000</item>
        <item>Rp235.000</item>
        <item>Rp150.000</item>
        <item>Rp339.900</item>
        <item>Rp3.450.000</item>
    </string-array>
    <string-array name="electronic_description">
        <item>Penggoreng kering atau penggoreng udara adalah
            peralatan rumah tangga berupa oven konveksi yang dirancang
            agar meniru goreng rendam tanpa membenamkan makanan dalam minyak</item>
        <item>Blender merupakan salah satu peralatan elektronik dapur yang wajib
            dimiliki di setiap rumah. Seperti namanya, blender merupakan alat untuk
            menghaluskan atau melumatkan bahan makanan.</item>
        <item>Dispenser air atau pendingin air adalah sebuah mesin yang mendinginkan dan
            menyimpan air dengan ukuran kulkas. Alat tersebut umum diletakkan di dekat
            kamar kecil karena akses yang lebih dekat dengan perpompaan</item>
        <item>Panci Elektrik ialah alat masak yang dapat sebagai alternatif dari penggunaan
            kompor ke listrik. Alat ini cocok untuk anak kos atau traveller yang tak memiliki dapur.
            Bila Anda ingin membawa panci elektrik kemana-mana, belilah panci dengan ukuran kecil.</item>
        <item>Mikser atau alat pengaduk adalah alat mekanis yang digunakan untuk mencampur bahan adonan yang
            biasanya digunakan untuk pembuatan kue. Pencampuran ini dikenal dengan mix dalam bahasa Inggris,
            sehingga alatnya dikenal dengan nama pencampur.</item>
        <item>Frying pan berukuran besar dan berlapis keramik sangat cocok untuk memasak sehari-hari buat keluarga.
            Sedangkan yang berukuran kecil dan berlapis teflon atau stainless steel lebih pas untuk memasak sewaktu-waktu
            supaya kualitasnya tahan lama.</item>
        <item>Penanak nasi adalah wadah atau alat dapur untuk memasak nasi. Beras juga bisa dimasak di dalam panci biasa yang
            terbuat dari tanah atau logam yang digunakan untuk tujuan umum lainnya.</item>
        <item>Kukus makanan atau steam cooker adalah alat dapur kecil yang digunakan untuk memasak atau menyiapkan berbagai makanan
            dengan uap panas dengan cara menahan makanan dalam wadah tertutup untuk mengurangi keluarnya uap. Cara memasak ini disebut mengukus.</item>
        <item>Poci atau teko adalah suatu wadah yang digunakan untuk menjerang daun teh atau campuran herbal dengan air yang hampir mendidih. Teh dapat ditempatkan
            dalam kantung teh celup atau dibiarkan tersebar. Jika dibiarkan tersebar, diperlukan saringan teh untuk menangkap daun-daun teh di
            dalam poci sewaktu akan menuang</item>
        <item>Pemanggang roti adalah sebuah alat yang digunakan untuk membuat roti panggang.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="electronics_poster">
        <item>@drawable/airfryer</item>
        <item>@drawable/blender</item>
        <item>@drawable/dispenser</item>
        <item>@drawable/electricstove</item>
        <item>@drawable/mixer</item>
        <item>@drawable/pan</item>
        <item>@drawable/ricecooker</item>
        <item>@drawable/steamer</item>
        <item>@drawable/teapot</item>
        <item>@drawable/toaster</item>
    </integer-array>
</resources>